中国被外国疯狂清算泄漏武汉肺炎病毒，要输了....

会被清算
慢慢连习近平主席都会被清算
输了

習廢廢就黎比中共黨員輪屌

支持直接反彈，支支免費送資訊戰兵法，一定要用下嘅

然後直接發動文革2.0翻盤

送多幾億個口罩班鬼佬好快唔記得

要輸了

輸左

手足輸了

口交部：中国不違餘力緩助世界抗擊疫情，公開透明分享疫情數據，卻遭世界無理清算，體現西方國家恩將仇報的邪惡本質。中国為世界爭取時間，西方社會無力及時應付便委過於人的橫蠻處事態度，實質是出於妒忌我国舉国體制所帶來的抗疫成果。對於此等帶有歧視色彩的瘋狂舉動，我国十四億人深感義憤，西方世界的肆意抹黑造謠不會得逞。在疫情下，中国同是受害者，病毒源頭是否來自中国仍待科學認證，中方在此強烈譴責西方國家那些不負責任，企圖誤導國際，及損人不利己的言論。若中国遭無理清算，中方必堅定不移，予以反制，中国不想打，不怕打，不得不打！

中国或成最大贏家

雖遠必豬

中共形勢大好
多年買通嘅白左
發揮緊作用

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

中国输了

老鳳你不如開d認贏post

我地就黎贏！

激勵士氣